[突發/狗主注意] 放狗唔好用報紙，請用維尼肖像

十一賀佢老母，唔一定要畫面武力。
我哋目標明確要落共產黨面，見到今日清潔工特登清走雜種肖像，就清楚大家攻擊方向應該係落佢面。
反正愛犬要屙屎，何不好好利用。Print 啲雜種出來，代替報紙，屙完影張相開心share.

再加返個tag 就perfect.

#ShitForXijingping

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

要繼續做

612 721 811 831 101 新屋嶺